【1012 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

大

D

hi

Hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

Unlinked

又遲到 冇第#2

基本料：
※截至尋日午夜12點 有5182宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計5183宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1011 0000 確診個案：5097 → 5182 (+85)

放完假

樓豬

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

10月11日00:00:00至23:59:59，多11宗確診個案

返工啦你

6 imported
4 linked
1 unlinked

under 10 prelim

11宗
6輸入
4相關
1 無源頭
<10 初步

又有unlinked
香港又輸了

今日咁直接

今日邊個做你拍檔

好似爆唔起咁

你想我哋讚你？

2個國寶之家院友 (total 17院友)

no linda

樓豬係唔係唔同左髮型

imported
#5184 香腸 姑 1010
#5188 bonjour 1011 LX138
#5189 #5191 UK 0929 CX252 1007 lost taste 2nd smaple
#5190 阿爾卑斯肺 via火雞 1001
#5192 curry 1010

樓主放假剪咗頭髮

唔知又有咩新群組

都係好事

屯門職業訓練局青年學院學生 (係另一個個案密切接觸者)
傳染期返過學
同隔離 IVE 好近

咩叫香腸
德國？

等初步

Why today is wuhancha? Where is linda sara?

阿爾卑斯肺

香腸德國？

under 10

10樓下

好搞笑

你
你自己都唔知自己見緊記者？

想知unlinked

妖唔怪得我上面問邊個做樓豬拍檔冇人理我

佢扮曬蟹

個unlinked咁奇怪

香港人區技
1.有病照返工
2.確診

How? 無睇直播

UNLINKED
巴基人
0711 到港 嗰時驗到陰性
0827 廣華醫院生BB
1010 腰痛入院 驗到確診
住蘇屋村彩雀樓

巴基斯坦人仕 11/7 到港, 檢疫 都係陰性
27/8 廣華生 B 都無嘢
10/10 開始腰痛, 其他原因入院,
入院籂查措施搵到
搵到弱陽性, 抗體陽性
住蘇屋邨彩雀樓

CT value pls, thx!

樓主放完兩日假, 個人好似精神咗 係精神既

似好耐之前中咗招好返

舊個案。完。

弱陽唔會低得去邊應該

linked
#5185 #5187 石籬國寶之家 total 17
#5193 1004 feel unwell lost taste 屯門VTC 1005 1008 sample++ 另一個confirmed嘅close contact
#5194

unlinked
#5186 0711 PKstan 2test--
0828 廣華生bb --
1010 腰痛入廠 weak++ antibody++
住蘇屋邨彩雀樓

係wuhancha呀

我諗..唉哈哈，呢次第3波都未完嘅

君君今日好似剪左頭髮咁

佢話好高

生bb? on9?

呢個男記者把聲好似岩岩訓醒咁
係咪平時訓教個個肥佬

記者: 依家係第三波定第四波
張竹君: 我諗 (笑) 一直第三波都未完嘅, 吓

死全國啦巴基狗
垃圾窮閪仲喺香港生搏乜鳩

國寶之家冇其他初步case

PKlantan真係唔知係local定imported啦

似係三個月前輸入 去醫院睇其他病咁啱驗到

又係長沙灣荔枝角嗰頭

又蝻

問題係嗰段時間保安道街市都爆得好犀利

係咪3粒星巴基人

無啦，坪石阿叔好似唔知7月3定4就中

係咪即係中左招好耐冇乜機會惹人嗰啲

3個月前來港
係香港染到 就真
點會3個月咁耐都無死又無好

樓豬：問夠幾多波未

巴基人就算係永久居民好似都冇三粒星

真係唔知

帝苑酒店群組
連埋緊密接觸者總共有7宗

巴基同印度佬都唔撚戴口罩

得5單

#5193 China Xicret

又問我

#5186
0824 入廠
0827 屙仔
0829 出
冇做test

屙仔

#5183 冬蔭功 住royal garden

巴打你好，有d問題想請記者朋友幫手提問，希望記者朋友可以睇到

- 港大袁國勇教授團隊研究發現一種常用抗潰瘍藥物「枸櫞酸鉍雷尼替丁」（Ranitidine Bismuth Citrate, RBC）喺動物實驗中可以有效抑制病毒，想問下HA會唔會考慮將其擺落現行嘅雞尾酒療法入邊？

- 想問下DH瑞德西韋嘅本地註冊進展如何

- 其他群組(e.g: 酒吧&學校)有冇初步確診個案？

唔好問呀, 又問

#5193 天平邨天喜樓 另外搵到幾個contact
#5181 院友屋企人 返過屋企食過飯

5點半
武漢茶: 吓 我頭先開完記招?

#5186 CT 41 MAX

戴都冇用

啲鬚

3個月 中完再中都得啦

唔使旨意放假啦 以後日日都係你

點解呢排成日都係佢

黃埔間海逸酒點有ex guest 中招
10/10 check-in 11/10 check-out

心諗 唔係一星期轉一次人既咩
點解又係我

Sara Ho到底係咪比人雪藏左

明日之星

Staycation

Source?

#5193 0927 港威酒店包房 total7

咁近

檢疫人士？

你旺場呀嘛 一到你果個星期就開足幾場
一唔見你就成日都不設記招

識人o係果度長住，收到通告

group sex

#5193 有機會第三代傳播
有同classmate食飯
1003 with社工 和興體育館打羽毛球

今日得6版 冇哂豬氣

因為你
linda出場應該多啲

明天照樣繼續返工嘅返工，返學嘅返學，中招嘅中招，未中嘅繼續未中

我公司D人仲期望緊聽日8號

樓豬笑得好happy

算少喎

3xx員工，仲諗住起碼過百宗

間酒店無檢疫人士？

屯門職業訓練局青年學院18歲女學生疑密切接觸患者而被傳染，發病後曾上課。由於鄰校的IVE與青年學院共用設施，兩校都停課14日，衞生署會派樽檢測。

有病仲返學屌你老母

唔知，不過個fd講過，間酒店成日有LH d機師住

Thx anyway

吓，D人有病都返工啦，返學有幾奇

返去同d fd子圍威喂o丫嘛，真係咁勤力好學咩。
勤力好學就唔洗讀呢d垃圾學校啦

#5193條友 去過上水 屯門

最撚憎3號加黃雨咁返工屌

大交合成全你，聽日3號+紅雨

屌你收嗲啦

天 文 台 會 視 乎 本 地 風 力 情 況 ， 在 明 早 （ 10 月
13 日 ） 日 出 前 考 慮 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 。 市 民
明 早 外 出 前 請 留 意 最 新 天 氣 消 息 。

SOR，俾返個好消息你

青島已爆左，小心

不過算啦就算佢掛都10點落波

咪燈
一定唔會8號！

都係會俾人屌死

樓豬君君屋企啲花

竹篙灣又要受考驗

明報記者：竹篙灣會唔會吹走

正呀
咩為之吹走

掛唔掛都係大雨塞車返工嫁啦
又唔會捱到成日

仲以為佢詢眾要求留長

最好中午前落，樓主、茶茶下午照樣出嚟

會唔會Linda真係俾老貓嚇走咗

我都覺

老貓

Hello

食屎啦我紅雨都要翻啊
想做翻學生見到朝早紅雨已經直接再訓翻

邊個

今日又有返1單無源頭，5宗本地個案

張竹君指，女學生是先前確診者的密切接觸者，二人為朋友關係。女學生曾於9月27日與7位朋友在尖沙咀港威酒店聚會，當中包括1至2名確診者，而其中一人曾到過China Secret，惟因參與聚會人士「出出入入」，估計女學生未有與曾到China Secret酒吧的患者直接見面。張竹君形容當日參與聚會的人士不斷「出出入入」和用餐，估計當中有人曾到China Secret酒吧，並傳染另一人，再由該人士傳染給女學生，當中或涉三代傳播。經警方協助後，衞生署已找出部份聚會參與者，正逐一聯絡，會安排5人送往檢疫中心。

staycation？

係咪暗喻黎

屌

冇人會咁純品信喺真正嗰種出出入入啩

#5184 1010 LH796 菇
#5188 1011 LX138 4K
#5189 0929 CX252 39H
#5190 1001 TK70 51B
#5191 0929 CX252 32H
#5192 1010 SG9702 8C

#5164
0928 港威酒店

#5175
0923 Chi－na Xicret
0928 港威酒店

#5193 residence 天平邨天喜樓/荃灣九龍悅來酒店
0928 港威酒店
1003 粉嶺和興體育館
1005 香港專業教育學院（屯門）
1005 青年學院（屯門）

係剪咗

我地呢到幾和平
隔離風post嘈到乜咁

無豬氣
開始俾啲風吹走

正常情況
每次打風都係咁

樓豬聽日可以放假

放假

預料本港仍有一段時間會受烈風威脅，今日下午四時前改發三號強風信號的機會較低。

假設4點落咁有記者會

如果樓豬翻咗工 又有unlink 就可能有記者會

唔會玩到咁盡瓜

cable 9宗

9宗

究竟有冇press con呢

9宗有冇源頭不明個案？

Zoom press con

消息指，有確診新型肺炎患者曾到過蘋果公司（Apple）位於中環國際金融中心商場的分店，今明（13及14日）兩日需關閉。

係佢地屋企zoom

LIHKG press conference
以下係提問環節，請喺呢個post下面留言
發問前請介紹下自己所屬傳媒機構，每次發問最多三條問題

iPhone 12

我係衲場新聞嘅
1. 想問下今日有幾多宗初步確診
2. 同埋第四波係咪已經完結
3. 仲有想知道下Donald Trump嘅CT Value係幾多
唔該

代樓主答：
1. 大概10宗初步確診個案（應該係）
2. 我諗…唉哈哈，第3波都未完嘅…
3. 我唔清楚… 哈哈

不過估唔到個八號stay咁耐

蘋果：衞生署今天將不會召開疫情記者會。

樓豬方加

鈕祜祿·甄嬛又偷懶

樓豬放假定真係冇unlinked

我諗係前者打風方加

休息

救緊盆栽，好忙

work from home
work=救盆栽

茶茶

有冇人知竹篙灣而家點

今日有unlinked case

打風唔開記者會

有unlinked喎

衞生署今日（十月十三日）宣布，由於八號熱帶氣旋警告信號現正生效，衞生署衞生防護中心今日只會以新聞稿匯報2019冠狀病毒病的疫情，包括源頭不明的新增確診個案的情況。

懶到你

Cable: 2Unlinked

no linda again

出糧架你

FF下 Linda @home 直播

樓豬打風就唔返

平時都係睇直播 點解唔開

有冇press con都未必有Linda
因為俾你嚇走咗

【最新】消息指，今日新增九宗確診，兩宗源頭不明；由於八號信號生效，衞生防護中心不舉行疫情記者會

就係你搞到劉醫生而家要日日出

not me

lihkg 仔一早已經有post

有無人覺得張竹君醫生隔離既庾慧玲醫生好有女人味

據悉，今日的確診個案中，有個案透過政府委託的承辦商Prenetics 的檢測發現，而現時Prenetics 協助政府在多方面做測試，包括食肆員工、街市商販等，及近日於酒吧區派發樣本瓶。

而家嘅流動檢測中心係衛生署負責檢測定係華昇？

班公墓員

衞生署衞生防護中心公布，截至十月十三日零時零分，中心正調查八宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計5202宗（包括5201宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中四宗曾於潛伏期身處外地，兩宗與本地個案有流行病學關連，兩宗為源頭不明的本地個案。

其中一宗源頭不明的個案涉及一名68歲男病人（個案編號：5195）。他於十月五日開始發燒，同日及十月八日向一名私家醫生求診，十月十一日到將軍澳醫院急症室求醫並留院接受治療。他的一名同住家人亦為今日公布的確診個案。

另一宗源頭不明的個案涉及一名48歲男病人（個案編號：5199）。他於十月十日開始發燒，並於十月十一日到基督教聯合醫院急症室求醫，翌日遞交深喉唾液樣本。病人於太古城中心一期工作，最後一日上班日期為十月九日。

輸入：4
#5196 31 男 從法國抵港
#5197 38 男 從德國抵港 紅磡九龍海逸君綽酒店
#5198 39 女 從菲律賓抵港 荃灣香港遠東絲麗酒店
#5202 2 男 從印度抵港 香港灣仔帝盛酒店

本地：4
#5195 68 男 將軍澳天晉第8座
#5199 48 男 牛頭角碧麗苑A座
#5200 32 男 將軍澳天晉第8座（與本地個案有流行病學關連）
#5201 33 男 荃灣友聯大廈（與本地個案有流行病學關連）

一定唔係衛生署
唔肯定係咪華昇，不過都係政府vendor,唔係DH自己做翻

社區臨時檢測中心

政府發言人表示：「鑑於本港2019冠狀病毒病的疫情有惡化趨勢，政府決定針對近日出現社區爆發群組的地點，在灣仔、葵青、九龍城及油尖旺四區各設立一所臨時檢測中心，方便市民主動進行檢測，及早識別個案，盡早找出隱形患者，切斷社區的傳播鏈。臨時地區性檢測安排費用全免，自覺有感染風險的市民無須預約，可在中心開放時段前往任何一所臨時檢測中心，接受鼻腔和咽喉合併拭子檢測服務。檢測承辦商會從臨時檢測中心收集樣本，並將樣本送往化驗室作檢測。」

流動檢測車

【明報專訊】本港新型冠狀病毒疫情反彈，港府推出一系列檢測計劃，包括一連3日有流動檢測車到中環蘭桂坊、灣仔和尖沙嘴酒吧區派樣本瓶；今明兩日起亦會在葵青和灣仔設臨時檢測中心，無病徵者可在開放時間到場，免費接受鼻腔和咽喉合併拭子檢測，毋須預約。港府為盡快推出上述檢測，臨時洽購華大、Prenetics和香港分子病理檢驗中心的服務，有議員關注若沒政府公開標招，會「硬食」化驗室開價，亦令其他化驗室未能獲公平競爭機會。

好brief

Linda is watching you

你以後可以考慮下咁樣打篇blog就當開左press con

轉行做blogger

鈕祜祿·甄嬛又曠工

d高官咪就係咁

Cable: 香港管弦樂團35歲男成員初步確診

吹簫都中

唔出傳染病直擊，改出：傳染病處主任blog
(可以改個好少少嘅名，順便出埋啲花花)

#5199個位係太古城一期邊間公司？九月尾去過一期入面其中一間。

帶住口罩吹？

開個窿

武漢肺炎疫情持續，本港今日（13 日）新增 8 宗個案，個案累計 5,202 宗。香港管弦樂團首席單簧管樂手史安祖（Andrew Simon）今日在 Facebook 表示，低音單簧管樂手艾爾高（Lorenzo Antonio Iosco）確診，史安祖等人正在檢疫中心接受 14 日檢疫。

根據香港管弦樂團介紹，艾爾高 1985 年生於意大利保廷薩，求學時期就讀於佛羅倫斯奇魯比尼音樂學院，是烏帕天尼樂團的創辦人兼音樂及藝術總監。

鈕祜祿·甄嬛（種花）

d黃綠醫生發燒都唔派樽
釘佢牌啦

隔離已經有好多人鬧袁國勇強制病人驗病毒既提議

btw放假都要循例屌晒HK01 白粉 CCTVB鳳凰衛視生仔無屎忽冚家產有病死唔去全家受難

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

強唔強制一回事
一味話人普通傷風感冒，唔洗驗，想點姐？

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

Ivy學生叫雞群組出現第四代傳播

截至今日（十月十三日）上午九時，過去24小時共有10名確診2019冠狀病毒病的病人出院，至今共有4 931名確診或疑似病人康復出院。

目前公立醫院已啟用623間負壓病房，合共1 115張負壓病床，現時共有130名確診病人分別於18間公立醫院留醫，其中10人情況危殆，八人情況嚴重，其餘112人情況穩定。

唔好講咁多
標頂列示遲快啲噏哋唔該

由一間IVE傳去另一間IVE

我load左你第2句野好耐

我都係

集氣

hi樓豬

聽日無得偷懶啦你

阿婆口罩唔知擋唔擋到

佢幾時死

樓豬早晨

肥仔出嚟報時未

多謝

帶埋上去俾黨主席先好死

十一點!!!!

cctvb: 據悉本港今日無新增新冠肺炎確診 有初步確診個案

又偷懶

零確診

今日咁早

屌 咁樣做個零確診出嚟 好肉酸

尋日打風

好肉酸呀

可能真係因為尋日打風⋯⋯

繼續播毒多一日

係樓豬偷懶

繼續休息

可能今日會破例開記者會

咁都得

根據現時檢測程序，在醫院或者化驗所取得初步陽性的個案，屬於初步確診，有關個案需要再轉交衞生署覆檢，有陽性結果才稱為「確診個案」。據了解，或由於昨日風球的關係，有部分個案未完成覆檢程序。

懶撚到

講返琴日嘅冇源頭

hi懶人

咁即係今日有冇記招

第五波 (已完)

消息：今增一宗源頭不明初步確診個案 為港樂單簧管樂手

尋日打風,冇驗到所以冇?

Cable: 消息：今增一宗源頭不明初步確診個案 為港樂單簧管樂手

你的資訊很有用

第6波開始

打風冇人驗

琴日已經知

唔係琴日果單？

衞生署衞生防護中心今日（十月十四日）正繼續調查一宗2019冠狀病毒病初步確診個案，個案涉及香港管弦樂團一名樂師。為審慎起見，中心呼籲於十月九日及十日曾出席該樂團音樂會的觀眾留意自己身體狀況及進行病毒檢測。

該宗個案涉及一名35歲男病人，為香港管弦樂團的管樂樂師。他於十月十一日開始發燒，十月十二日分別到北大嶼山醫院及仁安醫院求診，其呼吸道樣本初步對嚴重急性呼吸系統綜合症冠狀病毒2呈陽性反應。

病人曾於十月九日及十日晚上在香港文化中心音樂廳參與樂團演出。由於病人在表演期間不能佩戴口罩，其同台演出的約90多位樂師被界定為密切接觸者，正被安排進行檢疫。初步調查顯示，曾參與兩場演出的約50多名後台工作人員期間與病人沒有接觸，並有戴上口罩，衞生防護中心會為他們安排病毒檢測。

根據衞生防護中心的評估，由於香港文化中心已實施社交距離措施，所有觀眾須戴上口罩，曾出席該兩場演出的觀眾不屬於密切接觸者。然而，為審慎起見，中心建議曾出席該兩場表演的觀眾留意自己身體狀況，如有不適應盡快求醫。即使沒有出現病徵，亦應盡量利用現有免費病毒檢測服務，包括到政府設於灣仔、葵青、九龍城和油尖旺的四間臨時檢測中心進行檢測，或到醫院管理局普通科門診診所領取深喉唾液樣本收集包。

衞生防護中心已建議康樂及文化事務署安排全面清潔及消毒場地，並暫停開放香港文化中心音樂廳14日。衞生防護中心會向香港文化中心的職員及香港管弦樂團的其他職員派發樣本瓶。

病人居於東涌藍天海岸1期2座，其同住家人暫時未有出現病徵，已被送往檢疫中心。衞生防護中心會在病人住所派發樣本瓶。

衞生防護中心的流行病學調查仍在進行中。

就係尋日個單

係

咁快有稿

樓主：你仲知得早過我

衞生署今天將不設疫情記者會。

懶人連放兩日假

好掛住樓主

喂尋日兩單unlinked喎

尋日嘅已經過去了

原來連貓掟膠會掟中連狗個頭

點解釋

樓豬懶人聽日預備解釋

咩為之放生

佢睇到之後聽日都唔開

樓豬：冇睇新聞喎 評論唔到

明報：衛生署補充，今日（14日）約有10多宗初步確診個案。消息稱，當中暫只有一宗本地源頭不明個案，為香港管弦樂團35歲低音單簧管男樂手艾爾高（Lorenzo Antonio Iosco）。

樓豬知唔知仲有無其他樂團成員初步？

問01應該會知道早過樓主

截至今日（十月十四日）上午九時，過去24小時共有一名確診2019冠狀病毒病的病人出院，至今共有4 932名確診或疑似病人康復出院。

目前公立醫院已啟用623間負壓病房，合共1 115張負壓病床，現時共有137名確診病人分別於18間公立醫院留醫，其中11人情況危殆，八人情況嚴重，其餘118人情況穩定。

Er....

全因為習總南下，神力震懾原產自武漢肺炎病毒，你们香港人还不感恩？

我無睇電視啊

懶人

我唔係管弦樂嘅專家

【最新】香港管弦樂團樂師初步確診，特首林鄭月娥上周五曾觀賞演出，特首辦指特首檢測結果呈陰性

《立場》接獲消息，指初步確診武漢肺炎的香港管弦樂團樂師，在衞生署覆檢時的「CT Value」為 15，屬於「強陽性」，意味病毒量相當高。特首辦回覆查詢，指行政長官林鄭月娥在前兩天已不只一次接受檢測，結果呈陰性。

消息指，初步確診樂師的病毒覆檢結果為「強陽性」，CT Value 為 15，即病毒量及傳播力均相當高。他在 10 月 11 日開始發燒，而發燒前兩天均曾參與表演，林鄭月娥及民政事務局局長徐英偉均為演出座上客。

特首辦回覆傳媒查詢時，表示林鄭月娥「前兩天已不只一次接受檢測」，結果呈陰性，亦會遵從衞生防護中心的健康建議，而上周五晚曾出席演出的特首辦隨行人員亦會接受檢測。林鄭月娥今日（14 日）在深圳出席經濟特區成立 40 周年慶祝大會，與中國國家主席習近平同場。

#5196 1011 QR818 33A
#5198 1002 CX906 65D
#5202 1008 AI314 33D(total=4)

#5201住荃灣友聯樓（沙咀道146－188，沙咀道運動場對面）

#5195（危殆）
1005 寶盈花園商場 中華小廚

#5200
1004 彩明商場 譚仔雲南米線
1006 IFC商場（🍎）

#5201
0928 港威酒店（4th case）

Ct 14

樓豬出黎呼籲

唔知點解覺得個樂師去過叫秦G

又叫

好MC早晨

早晨 好凍

發冷嫁?今日熱左喎

cable 12宗

我係咪中咗

漸凍人？

where is linda

你又識佢

俾啲溫暖你

又一個被老貓薰陶嘅人

九龍木球會表示，一名會員確診新型肺炎，木球會今日將關閉並徹底消毒，明天重開。

木球會表示，昨日收到衞生防護中心通知，一名會員確診，他上星期五曾到木球會的酒吧，及在主場參與一場木球比賽。木球會指，所有職員將接受檢測，確診會員及家人將會被禁止進入木球會14日。

又係有錢人

CCTVB: 12宗
徐英偉陰性

只係當刻陰性，唔排除幾日後病發

希望係假陰

希望777都一樣

好mc午安

今日得見大家

會唔會有記者問旅遊氣泡同疫情嘅關係
Cable消息 香港會同新加坡建立旅遊氣泡

冇人想去MONKEY國

由於有源頭不明個案，
衞生署今日將舉行疫情記者會。

鈕祜祿·甄嬛: 天氣好，心情好，出返嚟開記者會

咪遲到呀

噚日零 今日 12 宗 爆啦爆啦

：啲花無事 心情好

第__波疫情爆發